原來盧偉聰話有人冒充記者係真既

死黑警冒充記者 30秒開始

優良傳統黎

我懷疑link入面果個都係假差人

咁得啦 咁我以後出街唔洗帶身分證啦
你影我咪得囉

梗係唔得啦 有雙重標準嫁
警犬犯法就署長出黎講句er....m...sorry搞掂
你犯法就

知道唔show 證都奈佢唔何

俾大狗拉之後上庭有冇用呢？
都唔知係警定賊

扮警都有啦，何況扮記者

推呀

盧：我屌你班毅進仔 不怕神一般的對手 只怕豬一般的隊友

不如星期日組隊
一邊拍片
一邊問名記低
同時一隊帶望遠鏡睇清楚個no.
黑警無一個係無辜